塞路面重有有效過塞鐵路

鐵路巴打繼續。
但塞路面，d人停嚮中間，in the middle of nowhere, 真係完全唔駛返工。
依家好時機。岩岩d人轉巴士。上左賊車，快d塞！

推

依家出來未為晚也

冇車手足出唔出到黎幫手